{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엄궁 프렌치코드"
    },
    "text": "会員特典は、お客様が特定の日や祝日に宿泊する場合、料金が変動する可能性があるという話であり、未成年者は男女同室での宿泊ができず、身分証明書を持参しないと入室が不可能であり、払い戻しやキャンセルも不可能であることを知らせています。 また、客室は2名基準であり、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生するそうです。 ペットの同伴入室は不可能であり、寝具類を追加する場合、寝具類1セット当たり5,000ウォンの追加料金が発生するそうです。 またPCルームを使用する場合、フロントでヘッドセットをレンタルできるそうで、身分証明書とデポジットが必要だそうです。 最後にヤノルジャ宿から近い位置に厳宮交番まで150m、徒歩3分の距離で、金海空港までは約19分、アップルアウトレットまでは約14分の車で移動距離が必要だという案内も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何によって変動する可能性がありますか？",
            "answer": "お客様が特定の日や祝日に宿泊する場合、料金が変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際の制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができず、身分証明書を持参しないと入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "1名追加で宿泊する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "1名追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類1セット当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "PCルームを利用する際、ヘッドセットはどのように借りることができますか？",
            "answer": "PCルームを利用する際には、フロントでヘッドセットをレンタルすることができます。身分証明書とデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ宿から厳宮交番までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヤノルジャ宿から厳宮交番までの距離は約150mで、徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "金海空港までの車での移動距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金海空港までの車での移動距離は約19分です。"
        },
        {
            "question": "アップルアウトレットまでの車での移動距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アップルアウトレットまでの車での移動距離は約14分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 414
    }
}